中国網民竟紛紛在網上高呼Freedom!

其實係Freedom Gundam

Freedom降臨中国 人民熱淚盈眶

同場加映日本網民反應

笑撚死

我都唔明大陸點解比佢起
擺明落自己面啦
仲有喎佢隔一兩年就叫反日
擺明叫啲大陸憤青整爛佢啫

重高達mk2啱佢啲

拆晒d佛像竟然起高達 真係估佢唔到

有冇人講下日本人講咩

把他們全部捉起來

睇死佢連freedom都禁埋

佢地doublethink freedom = 擁護極權

希魔係恐怖份子黎喎

希望日本出民主高達

可以查下「皮肉」日文

第日又玩反日，然後成個FREEDOM砌左就好笑

ひにく 【皮肉】
這是「諷刺」的意思，怎麼「皮肉」會跟「諷刺」有關呢？其實是佛教的一個故事。大意是菩提達摩要去世時，問了一下四位第子，誰能得到真傳，四人各講了他們的想法後，菩提分別給他們下評語，一個只得到「皮」、一個只得到「肉」，後面兩個分別得到「骨」跟「髓」(得到了心中的想法)。意思是說後面的兩個比較有真傳到。前面兩個只得「皮肉」，就是只有表面。

後來轉化為當講話表裡不一時，如講好話，可是內心卻是覺得人家不好，被人聽出來時，別人就會覺得你是在講「皮肉」，而不是講心中的真話(骨髓)。

架仔comment全部都係串緊
係冇自由既國家整個自由高達真係好諷刺呀

屌

64 2.0

言論freedom

中国終於擁有自由

整部吉姆鎮暴型就差唔多

幾時有埋正義

可能雜敗以為香港真係有高達
就算要同日本仔買技術都要同香港抗衡

留名睇起完一陣 下令清拆

*******